兩條毒撚去旅行，注定左個旅行係悲劇

每日行程，你有你影相我有我影相，想食d野問你意見就是旦，搭車問你意見又是旦，

夜晚想食餐fine dining , 屌兩條毒撚好似hehe咁自己都唔好意思去食

夜晚返房零交流，屌，真係好撚on9

咁係咩驅使你地兩個一齊去旅行呀

記住唔好亂買朱古力食

夜晚你應該主動d破冰

無人同毒撚去旅行，所以要搵番毒撚

Why呀？

我睇相佢上網，都無野講，有野講就唔係毒撚啦，
早知一個人去，但一個人旅行又驚唔安全

你有冇嘗試過主動先

買催情朱古力食啦

食完攬住訓

證明你唔係毒撚lor
真毒撚緊係唔會交流喇
你都on9既
人地同你去純粹驚有意外個時都叫做有人幫自己報警
點知樓主你諗住要有咁多交流

去成咁，仲慘過自己去

兩個男人你想有咩交流🙈 一齊格下劍好無

試下主動幫對方含囉

push

一齊去買朱古力

樓主諗住有菊花diu

大家都諗住對方會買定朱古力所以就唔買
係咪衰呢

當單拖黎享受嘅同時又可以係出事時有人幫下拖報驚，有咩唔好

君子之交淡如水呀

咁樣旅行法 悶死
會唔會考慮下分開玩呀？

毒撚約埋一齊去旅行都係想有個照應

約埋一齊叫雞啦

我plan哂成個行程，已經好主動

玩下啤牌 打下機 呢D應該ok呀

Book房平d架兩個人一間，同埋安全好多，一個人好危險

咩都屈毒撚....返房0交流..你地唔熟?

冇所謂咪是鳩但食

今晚買朱古力雪條破X囉。 X= anything u want

講真有個人陪食晚餐已經好爽皮

巧gay

其實最緊要舒服姐 毒撚有時大家唔出聲 一齊睇下電視 都開心 (當然唔係一句都唔講

咪玩啦，我唔係hehe黎

係愛？

係毒啊屌你個閪

單拖去好撚過啦
兩條毒撚去晚晚格劍咩

Sir 係我認真左

試過一次
第二日開始都係分開行，淨係夜晚食飯先一齊

有安全感，兩個人一齊訓安全好多架

傾下行程傾下今日食d野好無食，行程有乜改善咁啦

三條毒撚去仲慘

3人花式格劍

有無巴打試過兩條毒撚去食fine dining?

下次搵條女去喇
有港女係到
起碼有D生氣
同埋你唔係毒撚呀

兩個都係受係難搞d

仲未有潮文

那有女，

去邊度?

去邊

你有問題

男仔去最少三人行啦

法國，

Why?

2條毒撚去旅行真係好gay

仲要歐洲

佢哋係度做乜？

咁點解唔自己一個人去

之前都係兩個毒撚去
純粹share 酒店房錢
行程啱就一齊去
唔啱就分開玩
無乜野
係咪你期望高左

試下比呢個post你個fd睇啦

係愛呀 因為佢地有愛

我夠想同女去啦屌

十幾日

2個好易會好close 但你又知道對方係仔 你唔敢咁close
變左有隔閡
3人行係minimum安全距離

睇得出佢地唔多熟/似機場撞到咁岩組隊去玩

朱古力準備好未

你同佢唔熟仲一齊去

一個毒撚去危險，
兩個毒撚去安全。

佢是高登死忠，佢唔上抄登的

兩個麻甩佬去旅行唔叫雞咁做有乜世藝?
去日本玩水床泡泡浴啦屌

旅行大解放 用錢去解決問題

我覺得你地需要啤酒
買半打返房破下冰（處）

其實你係咪上網約d陌生人去 ？

咁4個重好玩啦

唔係事前對方咩人先一齊去架咩？

巴打帶埋我去，我想叫雞口竹

七月頭我同另一個毒撚朋友去日本
全程無影過一張合照 自拍之類
基本上係各有各影景點
夜晚返到酒店就睇鏗鏘集

但其實全程真係好舒服 大家都無咩怨言

有無同佢去食fine dining?
好想一齊食餐正野，但好撚gay唔知點開口

男人想交流緊係一齊去沖涼叫雞啦

舊同事黎，見佢話想去法國好耐

係

一齊沖涼

個title搞到我以為有故睇
Btw重甜

拎盒朱古力去傾下計

你唔想同人講野
人地點會同你講野

唔好咩都入毒撚數

有同樣興趣既毒撚傾計
隨時可以講幾日

樓主收皮

利申：毒撚

每人兩次

呢啲嘢平時行街食飯應該都略知一二啦
點會重約佢去旅行

咁你對佢都幾好 佢想去咁遠你都肯陪佢

咁其實幾好
最少唔會鬧交

試過

無 我哋求其食
開口問佢啦 難得去到歐洲

樓主真係 前後矛盾 你預咗同個同事去食晚飯兩個人食又覺得he he.咁你玩曬啦...你都奇奇怪怪

兩個男人去過兩次都無咁既事
點會0交流 真毒

好難搵到4個毒撚一齊去旅行

屌，唔好咁gay啦屌

Gay
你都係想夜晚互射幾次啫

我有同佢溝通架，但佢乜鳩都事旦，鐘意講野就唔是毒撚啦

梗係要叫雞啦
做得毒撚,平時一定睇唔少AV打飛機
難得出國,梗係揀番日本啦
AV泡泡浴系列無理由無睇過
真係帝皇式享受
AV裡面啜你腳趾唔係AV效果,竟然係真既(當然巴打你自己唔好有香港腳臭腳之類的)
又可以指名兩個女仔一齊同你玩3P,
一個同你打車輪,另一個含你陸鳩
或者一個含你碌鳩,另一個奶你春袋
諗起上次去日本既3P過程,真係回味無窮
想再飛去玩啦

因為我都想去

其實2個人去，1個人冇意見米仲好

你要同個毒撚去但係你嫌棄所有毒撚嘅特點

無交流好撚悶架巴打

2條仔去緊係出去睇女 玩女 食女拉 剩係女都有排講

最開心係係廁所睇甜片打飛機

兩條毒撚食fine dining, 好似dating咁，好撚gay, 但又無可能自己一個去

傾下動漫打機啦

舊同事，依家係fd ，我講食fine dining唔係求期fast food果d

你唔係毒撚囉，你唔會明

真毒一早習慣咗自己一個，又點會驚，試下獨遊啦
利申獨遊中

去之前plan定咪無事
佢唔同意自然會出聲架啦

你覺得fine dining 驚比人奇怪係因為毒撚入去食，而唔係因為兩個男人入去食

我影左好多女，我畀佢睇佢好似無乜興趣

點解咁多正皮？

睇見你上一個cm話影咗好多女但係你無放上黎
我依加叫哂祖宗十八代負皮你

唔識解咩就咪quote啦

你怕會好gay 根本你自己係隱性gay

我同朋友游完水 一齊沖涼都無問題

我有放過，你起底check下?

屌，睇到對方條J, 我接受唔到囉

唔咩安全

男人老狗 痴漢要搞都唔搞番毒撚啦

咁都驚

夜晚一個訓真係有d淆

好懷念兩年前2男2女去旅行，有女真係好撚唔同

fine dining 2條仔食不知幾型

咁咪試下改變下自己主動d

好啦 正皮翻

MMA

係你同佢唔夠fd啫

真係唔多見，兩條毒撚fine dining真係未見過囉

一陣貼

去法國唔好食咁多生蠔喎巴打

真毒撚係唔會去旅行㗎喎，佢地係在二次元世界旅行的！

咁咩驅使你地無正常FD 呀?係窮啦定係毒呀?

一齊射

三個毒撚去會好啲，利申試過

君子之交淡若水，小人之交甘若醴。 君子淡以親，小人甘以絕。
樓主言詞表露出佢想要一個好吹得，成個行程同佢緊密連繫你來我往嘅人
依到唔可以對照落小人之交甘若醴到？

但我講一齊旅行唔一定要咁多野講，各自快活，出事就互相照應已經足夠
咁唔可以引用君子之交淡如水？

係
岩岩好

仲未有朱古力潮文？

點解呀巴打?

gillarcheau ，my favour 點可以唔食

毒囉

旅行叫雞咪得

毒撚唔代表冇交流，我同另一個毒撚朋友不知幾多嘢傾，由伊斯蘭難民對歐洲影響到毛澤東既老婆同私生子，由量子力學到統計力學到相對論，由林過雲到八仙飯店到周凱亮，由打飛機話題傾到扑嘢話題，由黑奴貿易講到戀童癖，由天地會講到黑社會再講到第三國際到共產黨同中共權鬥
講咗三日三夜未停過口

官人

咁你地真毒姐

2個男人旅遊未必好`多野講, 但一定係啱咀形先會一齊去

屌你估嬴國咩，法國有無邪骨？

毒撚有毒撚好 之前同毒撚fd去東京好正 反而我自己單機去會去京都九州北海道多

毒撚驚咩唔安全呀

我算無咁毒，因為問野都係我做

咁你去高登開個一樣㗎囉

How about 3個毒撚

加埋你

如果其中一個係我就唔會悲劇

屌 試過
雖然只係三日兩夜去台灣
但都好唔自在

果度食為返港紙幾錢

最近點，搵到工未 明天outjob

點解?毒撚並不可怕

一到返房就唔知點咁，

你自己去，住青旅，識下唔同地方既人好過啦

點下係邊度食，食過二十幾蚊隻

話明毒撚，點會敢叫雞

我想試邪骨

下次自己去
會更開心

去得唔夠耐姐 去兩個月試下
都分開果下會好唔捨得

唉屌你老味冇人post 我post 啦

有次同個fd去日本旅行,有日去到間成人玩具既鋪頭 入面有隻咩催情朱古力,我地覺得新奇就買左一盒

夜既返到酒店,我同我個fd就諗住試下 點知我地不知不覺咁食左成盒 之後開始黎料,我地下面越黎越硬 開始時大家都只係係床上打j 點知扛極都唔出,反而更想扑野

於是我fd忍唔住想插我 點知試左好耐都唔得 之後轉我插佢都插唔入

最後我地69幫大家含到出 完事之後仲攬住訓 到第二日大家就當無事發生過

利申:非gay

香港食好貴 belon gillardeau
見到gillardeau no. 2 廿幾蚊隻諗緊好冇買

Gay

去到法國點可以唔食呀

屌你，gay 回 bam

冇買朱古力一齊食緊係冇計傾啦

屌你, 咁都未睇過 垃圾

試下分開瞓

你唔覺得gay咪得囉
咁兩兄弟去食飯又係gay啦喎？

各自玩電話
出街都好尷尬
我想行街 佢想坐低休息 結果分開行
又試過on99坐係foodcourt玩電話

好少睇gay post

各自快活 只確認生死就冇問題
樓主係想要人陪先出事姐 心態上已經錯晒
當獨遊咁睇就得

基本上係兩張床

你明唔明毒撚同正常人分別？

2 條毒撚夜晚緊係去叫雞
賽前賽後都有人陪

最撚床煩係我影相，你又唔知走左去邊，又搵你唔到，有時又趕時間趕車個下真係屌左出黎

原來你咁睇我
當我係毒撚先同我去旅行....係咁我走了，再見

叫個台灣妹上黎一齊玩

如果有條女去就解決哂所有問題啦，有無絲打同我去？

自膠 法國妹先啱

朋友去旅行都無交流？

唔知邊度有我叫，唔識法文，平時食野叫野食都有問題，點叫雞？

佢唔上抄登架

無乜野傾果隻囉，一開口就是旦果隻囉，算唔算有交流？

我同之前個fd咪又係咁 到要係咁自拍既話仲慘過唔影

去荷蘭🇳🇱

所以我d相全部係風景同囡囡相

Window fucking

你知唔知有類毒男好討厭就係自大加自私

係冇朋友呀 屌你個閪

去旅行一定要有女

夜晚格劍？

跟本你就隱性gay
做乜都話gay 幾時出櫃呀?

兩個fd一齊食飯有乜問題
比啲自信啦 驚比人望呀?
仲要係外地 驚閪咩
着條底褲就咁出街我都敢呀

鬼唔撚知咩！那有女？

畀係我，見到兩條毒撚係間高級餐廳fine dining，我會覺得好撚怪，個場面會好攪笑囉

有乜問題 ，家陣fine dining 一定要同女食

喺秦國試過 食完飲酒叫雞直落

完全有同感

咩都是但 其求 然後又唔滿意

玩到後幾日 直情全日都分開行動

真係 2個人去 叫做有個照應咁

毒撚真係可以冇乜交流

同房 2個各自 玩手機 望手機

一齊去食飯2丁友又似hehe 真係單機好過

去邊先？兩個男人去梗係去按下邪骨 試下外國妹

重點係毒撚呀？你明唔明呀？

屌又fine dining, 又飲酒，又叫雞，你地係mk, 你地根本無資格做毒撚

食飯果下先屌西，今晚食乜？是旦啦，我話搵間露天bar食啦，佢話不如去超市求期買d野食

單機食又超on9, 好多時去超市買野返酒店食

毒撚點會去D MK地方食野

去bar 好驚

有d bar 無乜人正呀喂

好簡單姐
兩個直仔就可以叫雞
兩個hehe就可以互射

留名睇MK 地鐵站腐女全面進場

毒撚唔係唔會交流，只係前題係要同對方啱嘴型
多數毒撚只係唔同唔啱嘴型既人交流，冇"勉強自己社交"既能力
你估兩個動漫毒撚會dead air咩，傾acg嘢都傾唔撚切啦
我係呢種毒撚，同有啲人我冇辦法出到聲
但係如果對方同我既興趣同知識領域相近我可以講十幾個鐘都唔停

正

玩一次吉原真係夠買張來回歐洲機票

吉原好貴,梗係去大阪既AMOUR啦,同樣價錢可以起雙飛

臨近奧運是咪已經停左？

屌我諗起之前同幾個毒撚朋友去旅行
佢地好似識腦量子波交流咁 全程可以唔講野又有consensus

大阪同東京咁遠,應該無事,早兩三個月去仲好多人

係咁架喇

毒撚去法國有咩玩？ 可唔可以貼個行程參考下

咁你同關sir去啦

包你日日互屌happy

你怕沉默影響你地關係

如果另一方面諗

唔沉默你地會傾咩

試下食催情朱古力

返房傾行程都有排傾啦
聽日去邊食咩坐咩車買咩野玩

咁自己去好過啦 on 99

佢每次都話事旦

對住條五毛關，我寧願同毒撚去

主要 toulouse,Bordeaux,Paris

只要好朋友唔會怕尷尬

屌？試過？
你屌佢定佢屌你？

三文治

69未停過口

有次同個fd去日本旅行,有日去到間成人玩具既鋪頭 入面有隻咩催情朱古力,我地覺得新奇就買左一盒

夜既返到酒店,我同我個fd就諗住試下 點知我地不知不覺咁食左成盒 之後開始黎料,我地下面越黎越硬 開始時大家都只係係床上打j 點知扛極都唔出,反而更想扑野

於是我fd忍唔住想插我 點知試左好耐都唔得 之後轉我插佢都插唔入

最後我地69幫大家含到出 完事之後仲攬住訓 到第二日大家就當無事發生過

利申:非gay

平時係香港都係咁？ 咁樣都可以1齊去旅行咁好野

LOVE

點解唔自己一個
獨遊仲好

食咩
冇飯落肚唔得

獨遊好撚過

係愛定責任呀？

係基呀，屌你個尻！

超市好多野食架，但唔想餐餐 頹餐

上面好多巴打根本就唔撚知乜野係毒撚，食得fine dining就唔撚係毒撚啦屌你

屌你老母 我仲慘過你
我同fd一齊去大陸某地方玩
全程我覺得係自己去緊旅行
行街大家零交流 我望到d靚風景或者d有趣野
同佢講 佢就零回應 或者hea應
到佢講野啦 全部説話都好offensive
喱到行啱唔啱嫁？ 行咁耐都未有既？
去到某景點 我覺得好似尖咀海旁 我就講笑話抄尖咀海旁。佢無啦啦起曬鋼屌鳩我 你係咪傻嫁？ 咁都叫抄？佢有好多自己風格建築。
行果陣或者踏單車果陣好鐘意行到勁撚前 都唔會擰轉頭望一望你 等埋你 都唔知咁趕住行係為咩
屌你老尾 今日仲要為咗飲杯咖啡 俾交管每人罰20蚊衝紅燈
Btw 由於間hostel係有好多外國人 而我fd又係好崇洋 對鬼佬異常熱情 一見到鬼佬就係咁yo人 但係個鬼佬心諗 冇人想識你 我隔離睇見都覺得柒
跟住夜晚又走上去rooftop諗住飲酒去識鬼佬
屌你 人地一班人黎玩 有曬圈子 撚得閒理你咩
結果咪又係on99兩條友飲
心諗 到底黎旅行定識鬼佬

又話可惜有個fd冇黎 唔係就好玩好多 話兩條友好悶
唉 你估我好想黎？
利申 今日先第一日
屌你 仲有成個星期對住條友

樓上,你地係朋友?完全唔覺

但我之前都有條友好黑人憎

你個fd都啦似毒撚，似mk多d

仆佢個街 有日係Bordeaux, 係Bordeaux梗係去1新地標個wine Museum啦，點知佢話無乜興趣唔去，屌你咁遠黎到，自己一個去又on99

睇嚟佢想食洋腸喎

屌，留佢係度比鬼佬屌菊花啦，自己返香港算啦

Yes,全程係酒店唔知做乜春

Hall mate
平時係hall都冇咩野
一去旅行就

睇甜片

証明你地其中一個唔係毒撚或者唔夠毒囉
如果2個毒撚 應該會幾好傾
全場Dead Air 只會出現係正常人同毒撚之間/MK同毒撚之間

毒L係唔會介意人地眼光

安全感

yes, 證明平時演技一流

同你相反條友全程係咁講野

我覺得自己唔夠毒同埋有小小偏mk
自為毒撚唔應該想食fine dining

呢句真，但我做唔到

係咪戇鳩，自己一個去旅行邊到危險
如果你talkative 少少分分鐘識到女

毒撚點會talkative

你話你自己偏mk

某方面係，某方面唔係

有講野都好啊

到想自己一個諗下野時,身邊果個忡不停講野,你叫左佢停都仲up緊,你就好想一拳打落去

叫佢畀意見就話是旦

有d人係唔習慣同人獨處
一班人去可以好正常有傾有講
但2條友獨處個陣就靜到仆街
我就係呢種

你地去邊到玩？日本？

毒撚其中一個特質就係唔鍾意講野，乜都提唔起興趣，所以我覺得自己唔係真毒撚。

法國

其實一個獨撚更開心，洗撚你講

下次都係一個去，但驚畀人老笠

我遲下都會